睇見開始砍人，作為和理非我開始有d心寒

屌你老母心涼就真既
下次叫你d傻西咪咁快出稿啦20分鐘去寫好稿報道

快過d狗39鐘到現場邊似樣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自編自導自演

斬人荃灣元朗北角將軍澳咪斬過囉
你話出槍先震撼到我哋㗎嘛傻豬

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel